唔反抗殖民政策，話咩新移民唔係香港人？

唔出事就由得中共殖民
出事就扮受牽連，
利用政策做藉口，將個鑊卸畀人

個龍門搬左去邊？

可惜今次出事班女唔係新香港人...